大坑炳記態度差

今日去開大坑食嘢 諗住排下食炳記
諗住叫佢拎杯水飲 佢答我得閒先拎
明明企撚咗喺度冇嘢做
睇你幾撚時俾天收

個間飲奶茶豬扒麵個間？

你叫左野2食未架

係呀
我落完單 然後媽媽想飲水咪叫佢倒杯水俾我